﻿T01C01=ΠΑΙΞΤΕ ΜΕ ΑΣΦΑΛΕΙΑ!
C01C01=Σεβάσου τον εαυτό σου!
C02C01=Μην αφήνεις το παιχνίδι να αποφασίζει για εσένα.
C03C01=Καθόρισε τον χρόνο παιχνιδιού που επιθυμείς και σεβάσου τον.
T01C02=ΚΟΙΝΩΝΙΚΟΤΗΤΑ!
C01C02=Φροντίστε για την ψηφιακή σου υπόληψη! Δώσε ιδιαίτερη προσοχή σε αυτά που γράφεις, δημοσιεύεις και κοινοποιείς στο διαδίκτυο.
C02C02=Διασκέδαζε χωρίς να βλάπτεις τα υπόλοιπα άτομα!
C03C02=Να είσαι ευγενικός/η και καλοσυνάτος/η και στο διαδίκτυο!
T01C03=ΕΓΩ ΔΕΝ ΤΟ ΔΙΑΚΙΝΔΥΝΕΥΩ!
C01C03=Να συναντηθείς με κάποιον που γνώρισες στο διαδίκτυο μπορεί να αποδειχθεί επικίνδυνο!
C02C03=Πρώτα απ' όλα, συζήτησέ το με τους γονείς σου. 
C03C03=Και πάνω απ' όλα, πρέπει να συνοδεύεσαι από έναν ενήλικα στη συνάντηση!
T01C04=ΣΤΑΜΑΤΗΣΤΕ ΤΟΝ ΕΚΦΟΒΙΣΜΟ!
C01C04=Εάν έχεις διαπιστώσει μια συμπεριφορά (κυβερνο)εκφοβισμού, κάνε κάτι γι' αυτό!
C02C04=Ανάφερέ το σε έναν ενήλικα που εμπιστεύεσαι.
C03C04 = Διατηρήστε την ψυχραιμία, μην απαντάτε στις προκλήσεις και παρακολουθείτε τα απειλητικά μηνύματα.
T01C05 = ΖΗΤΗΜΑ ΙΔΙΩΤΙΚΟΤΗΤΑΣ!
C01C05=Επινόησε ένα ψεύτικο όνομα για τα παιχνίδια σου στο διαδίκτυο!
C02C05=Φρόντισε τα προσωπικά δεδομένα σου!
C03C05=Μην αναφέρεις το όνομα, τη διεύθυνση, τον αριθμό τηλεφώνου σου ή το σχολείο στο οποίο πηγαίνεις.
T01C06=ΑΣ ΣΥΝΟΜΙΛΗΣΟΥΜΕ (CHAT)!
C01C06=Προσοχή στις απάτες!
C02C06=Τα αναδυόμενα παράθυρα και ορισμένες διαφημίσεις ενδέχεται να είναι τεχνάσματα για να σε κάνουν να ξοδέψεις χρήματα με ένα μόνο κλικ! Κλείνε τα αμέσως, πατώντας στο "x"!
C03C06=Δεν είναι απαραίτητα αλήθεια οτιδήποτε βλέπεις στο διαδίκτυο! Επισκέψου διάφορους ιστότοπους για να επαληθεύσεις τις πληροφορίες!
T01C07=ΠΡΟΣΟΧΗ! 
C01C07=Εάν αισθάνεσαι άβολα για κάτι που συμβαίνει στο διαδίκτυο, ζήτα αμέσως βοήθεια!
C02C07=Συζήτησέ το με τους γονείς σου ή με έναν ενήλικα που εμπιστεύεσαι!
C03C07=Μπορείς επίσης να καλέσεις το μπλε τηλέφωνο, στον αριθμό 114.
T01C08=ΜΑ ΣΟΥ ΦΑΙΝΕΤΑΙ ΣΩΣΤΟ ΑΥΤΟ;
C01C08=Δημοσίευε χρησιμοποιώντας τη λογική σου!
C02C08=Σκέψου πριν δημοσιεύσεις κάτι. Οτιδήποτε δημοσιεύεται στο διαδίκτυο παραμένει εκεί για πάντα.
C03C08=Μην γράφεις ποτέ κάτι που δεν θα έλεγες σε κάποιον αν τον είχες μπροστά σου.